[深夜西波] AC米蘭 對 拿玻里

比人逼到係禁區頂
半場都過唔到

Bakayoko未見過太耐無睇

Conti咁好態都唔岀。。。

差啲

$$

查漢究竟搞咩呀

屌查漢出廢波都好過佢

d 反擊鳩到。。。

查漢

龍馬左下已不成問題

屌.反擊踢出街

屌 on9

查漢唔俾左邊

屌你老母咩

躝啦

永遠淨係識cut番中間。

柏仔D波正撚到

波都拎唔定 冇人屌？

點解好似場場都係出嗰啲人但係都唔係好夾到咁嘅

身為迷屌上年聽查漢幫屌仔執屎真係得淡笑

栢仔

出波叔都無咁嬲

頂唔順，屌埋拿坡聽朝睇結果

上年查漢點同依家

差D

入唔到前4好快賣走

屌
中路組織

查漢呢下靚

嘩
呢幾下

呢場波好多幻覺

差d

森巴足球

高利拜尼好勁

卡拉

幾勁 個下

CLS咁都救到,雖然越位

克勤垃圾助攻俾古仔射

拿記有條友包越位啵

我個hairstyle 型到

你生返頭髮之後差左

針對扮識波得淡笑

我今晚會入波

告慢左回球波

是咪錯覺, 今日係有D配合

有組織 難以置信

告仔好好j

爽快左
不過都係輸

柏仔好撚正呀

今場咁多配合,CLS

查漢。。。

撚撚打強隊招牌開局, 用20分鐘呃你70分鐘睡眠時間

我地係咪要學阿迷咁開個PO話覺唔覺冇左斜恩成隊波順左

手多

終於都買到個球星級中場返來

想睇波蘭神鋒同conti

柏仔D配合

幻覺黎

睇下手球笑左

對面個Fabian 都勁野黎

巴卡既霸氣拎人仆低

查仔同佢 有火花

paqueta買完即刻有正選 證明嗰個位真係一路都唔掂

但查仔硬件跟唔到

屌你查漢D比波

聖西路爛地發揮威力中

呢d野要夾多d 就下

球王蘇無波踢點贏

栢仔堅勁 但d防守好hea下

聖西路又省死一件

SUSO特鳩登去左邊拎波鳩射

咁都射

好事黎

個位ok既
但真係射得好鳩

射你老母閪咩查漢

查漢咁遠都射

四十幾碼都射 又冇力

究竟點解d射波可以突然廢到咁

想要卡拉斯高

你都好似抖過但佢無

唔好J啦
等屌老虎算

查漢d防守好過進攻

荷甲仔/迪路OK?

荷甲勁多人爭而家

古尼巴利撚到牙告

出波叔救世ok?

撚撚唔賣克勤既都幾難有人黎

查漢做乜

岀波好過

撚有人要咩 廢到咁

你近排踢到咁咪一樣有傳40M up

兩翼好似多左斜角入楔

黑又硬靚仔英超有市場 查漢打壞冇人要

我硬件屈

巴卡啲傳波真係

今場節奏快左
開始hang機

牙告真係冇乜做到

屌你KC

笑撚左岀聲

佢做駁腳ok啦

屌 我都開始hang機

Suso成日都要接啲西波 一係阿隊啲垃圾高波 一係隊草啲鳩傳 一係查漢啲高到仆晒街轉邊

告仔大力D就有

牙告唔錯

今場起碼唔算閪波

又斷查漢

過得好慢 平時西到好快就半場

早d出conti ok?

佢當自己係牙朗

查漢今場一啖砂糖幾啖屎

GEL高D個頭呀嘛告仔

差d呀

冇人屌拍雞？

柏基達

paqueta 太鐘意咁攞波 遲早瀨嘢

靠你了

中間失即刻會仆街

下半場出神鋒未

我愛栢仔

意甲經驗唔夠, 係巴甲行得通呢度唔得

克勤鏟人有咁上下,不如轉打防中

一定係克勤傳柒佢,唔關佢事

岩岩果下查漢企防中位派牌，巴卡左路爆又幾有趣

KC

只要巴卡想爆無人擋到

Hi

查漢防守都幾勁

我寧願抽既係克勤

隊草又扮傷
留意左佢好多次

係 踢閘好過

佢D鏟有時熱血過頭

點訓練先可以令一個上季傳波好J嘅查漢變成今季嘅鳩射查漢

佢退化唔關撚撚事

查漢要儲氣先踢得勁

牙波熱身了

隊草D波好撚鳩

查漢又廢一場，好撚野

玩陣UT先

冇牙華係到幫佢打氣

牙波都勁能過查漢

今季邊場勁過

退化正路都係身體機能啫
點可以腦都退化埋

不過同拿仔上半場踢到你來我往都估唔到

要抖半季先勁 但今季踢足

要禁外頂射波既點解唔出皮安迪

同查漢兩個進攻黑洞
點解唔放Suso 同柏基達同一邊試下
查漢同隊草兩個企兩邊斷哂兩條邊

第一循環領先2粒添啦

前排對祖咪好少少

睇數據網查漢暫時全場最高分

我記得意甲第一場ok

練左2日波唔正選都好正常姐

攻守核心係Paqueta同Baka

射得多又中龍呃分

拿仔放假mode 咁踢
但我蘭仍然無威脅過拿仔個龍
啲進攻十斷九
再唔係外圍鳩射

練好左仲使踢,到時成個雞巴最愛卡叔咁

查漢最後個下無論傳同射都好差
反而中間d接應都仲叫ok

柏基達打打下好似俾人mark死咗了 冇乜影

跟住就要睇如果肥安出招撚撚頂唔頂得順, 好似首回合咁肥安一變招撚撚就投降

今場配合OK喎其實

肥安叫班人逼緊D已經收得工

首回合係出巴卡自爆

巴卡萬夫莫敵,好似係

無咁閪係真既
但一樣係無威脅

ac milan 官方fb好多人都話要kc out

如果個陣係而家個巴卡撚撚就係戰術大C

呢個半場的確佢係差

技術粗，配合鳩，射術無
本身應該黑又硬
今場撞都唔夠撞
姐係完全無用

比波又鳩, 推進又甩皮甩骨, 都唔知做乜9

下季換sms

上季都唔係咁 幾個人都推唔甩佢 今季廢到仆街

平平地整個oscar啦
巴西人有加乘

查漢換尼馬ok?

人工咁貴

夏天清幾個就有錢架啦

咁我不如用嗰啲人工嚟比卡拉斯高

我覺得要ben乜柒好過佢

真係老喇…

垃圾蘇

晒料

屌你老母閪呀KC

原來擋到以為KC咁樣飛機

屌你老母隊草

屌你牙隊草

隊草哂料

隊草

起碼要中龍啦

柏基冇力

你地咁快

原來條友檔到

一想讚卡拉 就甩

出干地未呀

我覺得佢等緊隊草走位

係咪走甩左球12m

mola

?

康打D回覆同未來人一樣恐怖

我等左好耐
都冇事發生

出conti未 順便出埋波叔ok?

比拿仔禁住打

卡拉仔出波好鳩

比阿隊同化左

佢啲傳中係叫人去佢想去果個位 唔係傳俾人而家去緊個位

古尼巴利打撚晒

意甲VVD

下半場終於踢返平時咁

所以話上半場d配合都係幻覺嚟

柏基達搞咩
幾分鐘綁幾次 鞋帶

港孩

唔識綁鞋帶

屌嚇死

平安鐘READY

下半場好刺激

要不是龍馬

開始禁區頂任射

有冇LINK tyy

最後幾下咩傳波嚟

巴卡細力d 就好j

隊西波現形了

拿仔讓左咁耐都唔入
要認真了

隊草傳準啲得唔得呀 次次都係傳到個人要轉姿勢先接到

換人啦撚帥
你隊西波就失守喇

出神鋒未

又靠龍馬救撚

出波叔先啊

conti出黎助攻未

波叔出動

有!
牙波

笑JOR

又自爆了換柏仔唔換查漢

屌那星

唔撚換查漢

係唔收克勤屌你撚撚十八代

Piatek

準備442？

神鋒又嚟啦

下個應該換calabria 依照撚帥慣例

撚撚著名嘅位換位

Piatek !

來了

告

仲以為咁夠膽踢442

水貨迪出場

竟然位換位

屌你隊草退休算啦

比佢踢多幾年啦
就快有生果金

隊草真係好撚唔掂

有冇7年未贏過拿仔

有冇興趣換隊草

大恩贏過

文毒入波咪贏過

換莫利

神鋒

屌又幾快喎

高列巴勁到

差2步

羅隊比到幾好
頭先個野

唔係rc比架咩

又快又靚仔又有身形

算唔算皮安迪建功

rr嚟喎

波蘭神鋒大戰

神鋒跑落幾靈活，又夠高

梅沙

ospina勁到

奧C賓拿有冇咁勁

隊草我屌你老母

隊草被怒省

梅沙唔夠力

笑撚死我咩屌你老味

屌笑撚死

倒戈

留柏基達換隊草好過啦

隊草中槍

隊草過彈

第一下比查漢個下

中

Verdi要鏟草了

梅沙成日都危危地

買高列巴尼啦

一億

點止

67

買咩sms,買高列巴尼仲好
又硬又靚仔

波叔有無掂過波

出波叔係為左踢運氣波

原來水貨迪都係爆佢果類黎

估唔到幾爆得

勁快

拯救我蘭吧,垃圾蘇

屌你老母臭西咩kc

拿

龍馬接實

老馬

防守又鳩

屌你老母隊草做乜鳩

力架屌你老母

龍馬勁撚到

米蘭新笑匠

查古隊草米蘭雙寶

戇鳩隊草

真合體

要不是7m 神龍

梅沙都ON撚99

老馬保撚又建一功

諗唔到換走Paqueta 留Kessie嘅理由

高列巴尼係米蘭後防最後一張拼圖

又儲換人名額

依家先換,跳樓死啦撚撚

好耐冇見過垃圾

辣殺打中場

笑左出聲

今場隊草一定係最差

神換人\ /

神鋒真係好岩我地用

黑哨米蘭

兩個手球紅牌

可以打邊

有撚中手咩